管有自己細細個沖涼d祼照洗唔洗坐監?

真心一問 洗唔洗又fbi
會唔會自己入到自己罪
可唔可告老豆老母仲收我d露j相
笑到我面黃

要

要申請

你同樓主個名

諗起劉馬車

可以啊
你全家準備定入冊

唔駛
法律上寫明自己管有冇問題

係咩
好驚瓜柴個日 d孫搵到我細個d祼照 以為我係戀童癖 名留青史

裸照根本邊個管有都冇問題，要有色情描繪先犯法

發佈先有問題

點證明係你自己